會唔會有人喺callg中武肺，而唔撚講？ 差佬幾時掃哂香港嘅g場14日？

反黑收晒老黑片點會掃

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

掃曬返去做私家雞

掃去旺角差館
案件重組